根本全球都是新屋嶺 應立即在公平公開審訊情況下判有罪者接受宮刑

否則本人建議真主必需立即毀滅世界
進行末日審判
本人不會再有異議

聲明：如在本post發現任何留言或用戶名含有黑社會術語
即block，請見諒

up mud 9

前線請留低你嘅DNA!!!